2&B 笑屎人 波都唔識傳

一腳射咗上太空